發夢聽日集中癱瘓港島綫定分散玩？

經歷過上次 觀塘綫好似冇咩用咁

港島綫可以阻住啲翻政府工嘅人翻工
但同時都會阻到一班義士前往金鐘
究竟聽日應該癱瘓邊條？
定各有各做 咩綫都一齊玩不合作運動？
集中港島
各有各玩

港島既話，有用但朝早會阻死自己友

推

唔止港島啦 又唔係個個都搭港島線就過到去
而且地鐵都係一條重要補給同撤退線 就咁睇好似冇著數

聽朝7點出咗嚟金鐘先

淨係玩朝早返工時間 晏晝之後可能啲人會有需要撤退

我諗到唯一有用可能就係封站比黑警專用
咁就唯有塞隔離站強制癱瘓埋佢

玩？

到時有人想黎支援點算...

玩塞爆月台啦 唔影響黎同走又有效果

返工時間增援呢

早d出門，thanks

唔係幾支持
我覺得搞唔到政府的行動係冇意義
佔中時都唔係未試過
政府只會由得你地搞